熱情淡了嗎

香港人 三個月前嘅今日 三個月後嘅今日

你還記得嗎